咪撚再嘈 聽日究竟葵芳定機場？？？？

聽日荃葵友一定要留低！
其他區想入機場嘅就自己入機場！

18區除咗荃葵青區 無曬人咩
其他區要入機場嘅都夠做啦
荃葵行完嘅人要入機場自然會入
咁想入機場咪自己入囉
叫人唔好去荃葵係咩居心呀

送頭？？
依家18區街坊行出街食個飯都有事啦
送乜頭呀
安全嘅野大家自己衡量
唔好叫人唔好入荃葵

要揸春袋？？
春袋自己識飛？聽日會唔見撚咗？
日日揸都得啦 有分時候嘅咩？
但聽日荃青遊行就得一次
係咪咁都要spin呀屌

一句講曬 送唔送頭 自己衡量
到時行完要點 交俾現場決定啦

荃葵青好慘
荃灣手足被人斬無人理
葵芳地鐘tg放題無人理
青衣次次有咩活動都好似孤島咁(知係地勢問題，但都係姐）

聽日荃葵友一定要留低！
其他區想入機場嘅就自己入機場！

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

自推

睇個款聽日荔景至荃灣又停地鐵

思路清晰

佢停就等於助攻
荃葵留低
其他區搭巴士塞春袋

推

做香港人真係攰

起步：葵涌運動場

荃葵

太突然搞機場冇可能會成功
機場一定要大搞 做好晒文宣

屌你老母成班當荃葵青死架

一日勇武 一日和理啦 柒頭唔洗回氣呀
暴你又唔夠人暴力 日日拉咁多人
班狗陰招盡出 你收檔一陣先啦

葵 但勇武最好唔好即場開拖 去另一條地鐵線開拖/完全和理非
今日比狗鐵搞到損失慘重 要D時間再調整
星期一機場啦不如

一定荃葵青 唔洗諗

荃灣

機場根本唔駛好多人,就算比你二百萬人去哂都入唔到啦,一千幾百個咪夠
遊行人少就危險好多

咁你又唔撚早講
依家講緊 荃葵自己友留低
有咩問題
要入春袋咪行完再入囉
其他區要入咪自己入
𠝹走人係咩居心呀
係要前一晚走黎spin既 又要鬧人 好撚嘔心

柒頭揸你自己春袋啦

Agger

去硬葵芳